曾恩怡每日俾幾多零用錢曾勝賢使？

佢畀開狗糧

石頭/狗糧

gchi老衲繼續追擊
有冇佢地最新嘅料